絲打點睇以下嘅男人

外表好man。
內裡比較溫柔，仲會好容易喊。
撓臀。

絲打認為咁嘅男人正唔正？

想屌

gay

點撓臀法

一定係乸型

如果係淨係對自己溫柔就
但連行為都成個女人咁就不了

好正 個撓臀